有冇人係會私人學畫畫？

我本身係畫室教，一班4-8人
之前聽過有人話想有人私人教，單對單
咁我都想試下，始終舒服d冇咁辛苦，
教嘅嘢可以深入d，又好pay d

好奇一問有幾多人會試/試過？
因為我聽過嘅就私人教補習/樂器比較多
畫畫就好少聽

依度問冇用
依度係細路仔論壇黎

你要呃D家長錢
就要去Babycondom

唔係家長，我唔鍾意教小朋友
想問下有冇人試過啫